這些藥物是一種抗微生物藥物，這一類別還包括抗生素。 這些是目前最好的COVID-19治療|Claire Maldarelli | 2020年10月5日|大眾科學 
 這就是為什麼服用抗生素的人在治療後會出現新的感染，這是自相矛盾的。 當進化具有傳染性-第90期:綠色的東西|莫伊塞斯·維拉斯克斯-馬諾夫| 2020年9月30日|鸚鵡螺 
 她說，研究人員將需要研究抗生素的短期效益如何與潛在風險相比較，但這樣的研究也可能為需要抗生素的孕婦帶來治療方法。 一隻母鼠的腸道微生物幫助她的幼仔的大腦|卡羅琳·威爾基| 2020年9月23日|科學新聞 
 不像許多細菌入侵者被抗生素所阻擋，沒有多少藥物能幫助我們戰勝病毒感染。 康復期血漿治療COVID-19的所有利弊|Claire Maldarelli | 2020年9月1日| 
 當他指控埃斯康迪多的帕洛瑪維斯塔醫療中心未能為他的感染提供足夠的抗生素治療時，他希望加州公共衛生部能支持他。 在大流行期間，確診的養老院投訴大幅下降，Jared Whitlock, 2020年8月25日，聖地亞哥之聲 
 在未來，抗生素耐藥性可能會帶來災難性的後果。 如果沒有教育，抗生素耐藥性將是我們最大的健康危機|羅素·桑德斯| 2014年12月19日|每日野獸 
 相當多的人明確要求使用抗生素，以掩蓋“支氣管炎”或“鼻竇感染”的可能性。 如果沒有教育，抗生素耐藥性將是我們最大的健康危機|羅素·桑德斯| 2014年12月19日|每日野獸 
 馬達加斯加爆發的瘟疫迄今已造成40人死亡，由於抗生素耐藥性，可能會導致更多人死亡。 黑死病又回來了(但它從未真正離開過 
 該報告還指出，“長期抗生素治療的內在風險並不以臨床效益為依據。” “捕食者”醫生利用“慢性萊姆病”騙局利用患者|Russell Saunders | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 2004年10月10日，裡夫因對抗生素產生不良反應去世。 羅賓·威廉姆斯和克里斯托弗·裡夫史詩般的友誼和最偉大的威廉姆斯故事|馬洛·斯特恩| 2014年8月12日|每日野獸 
 但是發現什麼物質應該添加到什麼抗生素中很大程度上是一個試驗和錯誤的過程。 博爾登的寵物| F。 l·華萊士 
 我靠在椅背上，他沉思著，看著正在吞下另一粒抗生素膠囊的庸醫。 巴勒問題|羅傑·d·艾考克 
 我常常想，究竟是什麼成分使它成為如此強大的抗生素。 “無術傑克”查爾斯·科特雷爾 
 這些書從當地細菌菌落的抗生素生長設備規範開始。 威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 某些抗生素藥物的使用使蟑螂幾乎沒有了類細菌。 蟑螂的生物聯繫|路易斯M.羅斯